#HELP_CERT
----

Sistema de Información Web para el control y asistencia en la gestión de contratos y en la generación de certificados laborales HELP_CERT.

##Objetivo General
----
Desarrollar un sistema de información web, que les permita a los funcionarios del CEET obtener de una manera más práctica su certificado laboral; donde van a tener acceso a la información de su contrato, en tiempo real, evitando así aglomeraciones en las oficinas administrativas y a su vez mejorando los tiempos de respuesta del instituto.

###Objetivos Específicos
----
1. Desarrollar un módulo para la gestión de usuarios que posibilite el acceso, la modificación, la actualización y el manejo de roles dentro de la plataforma.
2. Crear un módulo para la gestión de contratos que permita involucrar en el sistema;
preformas, renovación, modificación de otros sí y escaneos de los contratos.
3. Implementar un módulo para la gestión de certificaciones que permite personalizar y
generar de acuerdo a los contratos: solicitudes, certificaciones laborales y certificaciones por funciones.

###Integrantes Asociados
----
|  Integrante | Función  |
|---|---|
|  Daniela Arenas Lopez |  Backend Developer & Analyst|
|  Brayan Steban Cantor |  DevOps & Analyst|
|  Pablo Leonardo Aponte|  FrontEnd Developer & Analyst|   
|  Mike Anderson Poveda |  FrontEnd Developer & Analyst|   
|  Angélica Ortiz Prada |  DBA & Analyst|  

****

####Repository Branches
----

- Documentation
- FrontEnd (HelpViews) 
  - 
- Backend (CertServices)

###Test 
----

Test Angelica
Test Leonardo

